你班友仲未明點解啲人迫達哥表態。。

依家就屌返迫達哥表態啲人風向一時一樣

睇開達哥啲人都知佢不嬲都唔驚講政治野，亦都成日話自己俠義風骨。之前每當有政治話題/64，佢都唔會迴避

唔理佢政治取態係咪一樣，我都好希望佢可以講，我諗大部份連登仔係因為達哥對身邊時事有主見/敢言先至成日睇佢台

想佢表態只係唔想對佢失望

你都識講佢不嬲唔驚啦
你點知佢背後有無咩人要佢收聲啊（可能係老闆）
成日都你想聽你想聽唔好咁自私啦

點解你會掉轉黎講?
達哥 係好驚講政治同娛樂圈話題
我睇左達哥4年 佢係極少對政治表明自己立埸
下下問 觀眾 你地點睇 你地點睇

逼人表態根本係一種另類既「白色恐怖」